ies 求幫下手 唔該!!!

有冇聽過等價交換？

比翻啲J圖,唔要舊既
咁就幫

done. 少少意見
我覺得可以張條main question divide into a few sub questions.
例如去探討一下到底現時土瓜灣個問題到底係咩
用受訪者既角度去睇下個問題
再睇下係佢地認知中
個方案係咪真係解決到

利申 老子當年5**

第一日上連登?
定係又做伸手黨?